{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004664",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079488?place[place_type]=GID&place[gid]=1079488&place[latitude]=38.1341941009&place[longitude]=128.1944766916&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 나무펜션"
    },
    "text": "こんにちは。木ペンションです。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に費用が追加される場合があり、最大人数を超える場合は入室できない場合があります。 ペット同伴が可能なペンションでない場合、ペット同伴入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。 青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用については宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。 ご利用の際には、入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。 客室ではIPTVとWiFiを提供しており、データの心配なくインターネットをご利用いただけます。 バーベキュー場では入室後から22:00までバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。 周辺の観光地としては雪岳山、方台山自然休養林、雪岳山国立公園、ささやくシラカンバの森、アチムガリ渓谷などがあります。 客室情報としては、川の音部屋(基準2名/最大5名)、白樺部屋(基準2名/最大5名)、蓮の花部屋(基準2名/最大8名)が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数の追加がある場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に費用が追加される場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できない場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "ペット同伴が可能なペンションでない場合、ペット同伴入室をお断りすることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約および利用については宿泊施設の規定に基づいて決定されるため、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は正確に守る必要がありますか？",
            "answer": "ご利用の際には、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時には施設物の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒ぎや飲酒は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約が重複する場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に重複予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合には自動的に予約キャンセルとなり、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に提供されていますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiを提供しており、データの心配なくインターネットをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはいつまで楽しむことができますか？",
            "answer": "バーベキュー場では入室後から22:00までバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどのようなものがありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては雪岳山、方台山自然休養林、雪岳山国立公園、ささやくシラカンバの森、アチムガリ渓谷などがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような客室が提供されますか？",
            "answer": "客室情報としては、川の音部屋(基準2名/最大5名)、白樺部屋(基準2名/最大5名)、蓮の花部屋(基準2名/最大8名)が提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 601,
        "QA": 836
    }
}